幾時先有得扑野？

冇得扑真係好慘

西痕？

快pm

紅巴嚟，準備爆菊

變左屎忽痕

屌你屎眼ok?

話俾你男友聽你想連登約炮

今次你仲唔仆街

寶寶

bb隔咗十幾日終於睇到我留言

因為隔左十日先好返